# Vehicle Manage 🚘

Sistema de gerenciamento de veículos com login e cadastro.

## Variáveis de Ambiente

Como executar o projeto em ambiente de desenvolvimento:

- `git clone https://gitlab.com/anabmartins/tech-challange-fullstack`
- `cd backend/ ; npm run start`
- `cd frontend/ ; npm run dev`

## Stack utilizada

**Front-end:** React Vite, Material-UI, Redux Toolkit 

**Back-end:** Nest.js com MongoDB (mongoose)

